領養老貓

領養十歲既貓會唔會太老？

會
你唔介意咪得

唔會
最緊要合你眼緣，多D人想養幼貓係事實，但你睇岩都唔需要為其他人眼光限制自己

利申屋企有兩隻，第日有幸細屋搬大屋都會揀領養成/老貓，一舨性情穩定D，其次如果幫到佢地安享晚年會好有成功感

你同佢相遇到都喺一種緣份

其實
有愛咩都得